大家點睇杜汶澤個body

我覺得50歲嚟講已經好值得respect
呢個肌肉量不是普通人減肥後有的
個腹肌好強
我愛杜生
最強黃絲藝人

其實算係咁，敢作敢為，個人夠坦白直接
為香港放棄大陸利益，我都支持佢

夠做

埋嚟

杜生由30歲開始個様冇變過

唔止支持佢，要支持埋有去睇佢talk show個班良心藝人
呢個時勢敢去睇杜生的show，仲同佢合照擺上網，已經係演藝界的一種表態啦

邊撚個傻閪負皮我呀

張相p過喎

瘦咗之後顯得個人老咗

都係肥肥地順眼d

阿田一定追住含

bam

五十歲有呢個身材真係得來不易，respect